全宇宙係未得香港先咁難買到樓?

其他地方好似好易

唔係， m78星雲都好難

大陸好似仲難

瞓開太空艙

唔覺得難=.=

咪定未呀

好撚似曾上游咁做援交密密做買五層樓都得啦

london

因為個個都想買樓咪搞到好難

台灣都難啦

女人真係唔難，ptgf 一q最少2000，計1日接8個都萬六蚊日。

QE之後全世界都難嫁啦

垃圾老美為左救自己，推高晒全世界資產，d 錢由上而下流，大部份人只係lamp 到下遊水尾，一年升幾%人工已經係度謝主隆恩，但實質有錢既人已經用低息，買入資產炒高

QE之後全世界房地產價格都水漲船高，係連登仔仲停留緊計入息中位數唔知幾多倍。

勞動力係低賤，唔值錢嘅，
唔好諗住靠勞動收入去追資產價格。
亦唔好諗住加息會樓爆，
美國加左咁多次息，美國樓仲係升緊。

咁呢個世界咪痴孖根

"覆水難收"
蘋果成日誤導話"收水"
但係"收"完之後貨幣供應總量無跌過
美國淨係roll over 到期債券已經將銀紙繼續貶值。

即係人類……
“正常”價值觀，應該係貢獻社會，付出汗水有回報。
依家變左係炒炒賣賣，賭博投機，呃呃騙騙先換到個地方住下

唔炒炒賣賣，鬼有錢買資產咩……

香港地方細 人口多 剩係本地都夠你爭bun頭炒得高
政府仲要助長埋一份

仲有大大個支那十幾億人一齊炒

唔難就奇啦

根本香港樓市唔係技術,係口術
同供求無關
完全失控

點解一定要買先
唔買就生存唔到？